譚惠珠：人大常委有權為高鐵具體方案作決定 30分鐘前

【Now新聞台】全國人大代表譚惠珠表示，不清楚中央與香港政府就高鐵商議的具體方案，只是重申人大常委有權作出決定，亦有可能不只涉及一條基本法。

片: